邊到買surface book 2好

見佢官網冇乜折
周圍行豐澤又見唔到
上網又冇講話有咩特約零售商
請問邊度出surface book 2便+保養好

之前行豐澤定唔知百老匯都見過
我都打算呢幾日去買

但我睇到好多surface laptop負評
好糾結唔知買唔買好

我都係
又話成日燒mon 售後服務差
但係部機真係好正

決定搏一舖
黎緊揾日去買